一個二個係咪以為贏左喇

休息完喇，星期日三點見！

121 三點見

空氣推

選舉贏同法案通過左 已經當贏了

推